【抓其下體】被捕示威者稱在警車及警署被毆打需留院

有在反修例抗爭中被捕及落案的人士向本台表示，在被捕後及搜身過程，遇到警員不同程度的暴力對待，形容是「不必要暴力及恐怖經歷」，事主在被捕6至7小時後才獲安排見律師。

化名「陳先生」的示威者，8月10日晚參與抗爭被警方拘捕，他說，當時與一批人士被警員制服，無法反抗，但拉上警車後仍然被嚴重暴力對待，有警員將他的頭按在窗上、撞向鐵欄、以丫叉彈其背部，又大力地抓其下體。「陳先生」說，被帶到紅磡警署後，警方未停止使用暴力，他被推倒在地上，之後不時有警員上前包圍辱罵他們「死曱甴」等，他頭部被打至紅腫，身上多處瘀傷，需要住院兩天。

「陳先生」已經被落案控告，已就當日遭遇向警察投訴課投訴，但擔心未必能成功，因為現有機制保障不到被捕人士，警方濫權已達到「無皇管」的地步。

香港人權監察發言人葉寬柔表示，近日警方濫權情況達到非常難以接受的水平，即使不斷有新個案，都沒有收歛，質疑政府縱容警隊。她又說，現時警員與示威者對立，憂慮投訴機制更難發揮作用。對於有大量投訴人要自行經法律途徑追究，葉寬柔認為並不理想，應先成立獨立調查委員會查出真相，再對違法人士作出檢控。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
唔該入去幫p牌仔推一推 好人一世平安

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

812
831

變態

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

濫權濫到仆曬街

班死狗一日唔死 香港冇可能變番以前咁

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書